                                                      FITUR
Halaman utama (desktop dan mobile):
Header
Banner
Our services
Why us
Testimonial
FAQ
Footer

Cari mobil (hanya desktop)
Header
Banner
Kolom pencarian
Footer


Hasil pencarian mobil (hanya desktop)
Header
Kolom pencarian
Daftar mobil sesuai pencarian
Footer


Detail mobil (hanya desktop)
Header
Kolom pencarian
Deskripsi mobil
Gambar mobil
Footer

DESAIN link
https://www.figma.com/file/glOKf32vS4pohEL9ccEhid/BCR---Binar-Car-Rental-(Gold)?node-id=2%3A703

API
Get Cars:https://bootcamp-rent-cars.herokuapp.com/api-docs/#/Admin%20%2F%20Car/adminListCarsV2 

Get Car by ID:https://bootcamp-rent-cars.herokuapp.com/api-docs/#/Admin%20%2F%20Car/get_admin_car__id_ 
